## Tak co, krabaku?

1. co jsem cetl dneska na webu, tak je to uz samozrejme hromada (googlils uz?)
2. asi nejvice se mi zamlouva jakesi pyaudiere, ktere by melo umet prevest hodnoty v numpy array na zvuk (ale neni to v pipu, takze jsem to jeste nenainstaloval)
3. mas teda nejakej plan jak zacit?
4. ja jsem si kdysi lehce hral s logistickou rovnici, Lorentzovym atraktorem a malinko s Mandelbrotem - ale to je asi tak vsechno
